[ N2 練習] 高科技報驚 女子被襲後網民幫手報驚

繼續溫習 N2
有錯請百屌成材

該名女子受傷後 於男方屋企以動畫投稿網站ニコニコ動画將傷勢廣播
其中一名觀眾擔心地聯絡該名女子，以免費 app Line 獲得女方位置。該女子被發現在男方家裡，再向110（999）報告。

據聞該名觀眾與女事主直至當時該尚未直接會面。

聽日試譯呢篇